共匪大迷信佈風水陣之東大嶼山填海

人工島唔算蛇頭啦下話

唔係講緊機場隔離嗰個

阻左香港個來水位

毒蛇最怕鷹

咩野代表鷹呢？

ＯＨ ＳＡＹ ＣＡＮ ＹＯＵ ＳＥＥＥＥＥＥＥＥＥＥＥＥ？

仲以為係港獨之父梁振鷹

精闢

uncle sam

中國人d低智思維有用
清朝就一早用黑狗血收左英國皮啦

2018年 重有人信風水陣

范冰冰之流睇過算命佬都二百萬

中共d官起碼千萬起跳

做老千真好搵

似精子多d哦

侵侵20年前生意衰到貼地要搵香港風水師

港珠澳大橋係兩條蛇, 西九一條, 合共3條, 不過害人終害己, 佢計漏左啲野

金翅大鵬鳥

find him

班有錢佬不知幾信架
同埋有唔少大企業都會搵人睇風水/新年做儀式添

孫中山公園邪陣，心經簡林，蛇頭西九 唔到你唔信喎做到咁出面

你唔係覺得連登仔會信風水呀

心經簡林係咩事?

先唔理信唔信 睇下個用意係咪真係想香港死

心經簡林喺鳳凰山上，用黎釘隻鳳凰

道士巴講多啲

唔好講

唔係硫黃咩

精子黎

天機不可洩露

似精蟲多過似蛇

大鵬鳥金翅

諗起大嶼山條心經簡林

唔係話我迷信，無啦啦加幾條柱，仲要8字型咁排

孫中山公園都有

呢個計劃唔係港英時代已經有構思過咩？

共匪啲基建，破壞景觀
睇落都唔舒服啦

一直都知，係高登有好多人都討論過，
不過唔知可以做啲乜

2018年啦，借量子力學鳩噏都合理啲，屌你風水陣

唔係話唔畀你反共，反都反得高智商啲得唔得

孫中山像果到

唔係巴絲反智信風水
而係中共信風水

Search 孫中山公園 風水陣，大把有得睇

大約係啲十字架係墳場設備，孫中山個姿勢又除帽又乘係落魄，後面就係西九個蛇頭

孫中山望山背海 一條直線背對住 西九蛇頭 從後偷襲

中國人內鬥內行 外鬥外行
始終都係God bless the United States of America
擺幾多風水陣都冇用

睇返近年有爭議 出事既建築風格 離唔開 蛇型, 墓碑, 山墳

根本就係有意咁起 唔係巧合

所以唔work

但你地覺得香港過唔過到難關 定係同共產黨攬住一齊死？

推

米國咪係果隻鷹囉!

認住呢隻鷹

up

啱
風水真唔真我唔知
只係知中共好撚信呢啲，仲想藉風口整死香港
我地知道咁就得

過唔到 點過?呀公開聲 香港有得避咩?
所以我希望同共產黨攬炒

中國話自己龍的傳人
根本就蛇的傳人
希望老鷹可以救香港

仲有一條無人講過嘅蛇頭係堅尼地城遙對西九

講風水不如講巴比倫大淫婦 七頭十角大紅龍

其實大佛坐南向北都唔多妥啦 有幾多間廟會咁向架

咩黎

好撚似蛇頭

成個頭出左黎

swimming pool

完全無必要起到咁

宜家英國豬真係收晒皮喎

戈

仲有ifc對出 中環灣仔繞道 入口

龜頭定蛇頭惡

不如炸左佢

風水

中環繞道 ifc 對出個位直頭眼鏡蛇個頭一樣

似精子多過似蛇

共狗點解個心咁黑，自己衰係都唔比你好

1早有巴打post過

雖然有好多人唔信，但呢幾年政府起咗咁多野，香港真係衰咗好多

你可以唔信
但香港越起得多野越黎越衰係事實
你可以話巧合, 個時勢係咁都唔關事

但事實係差唔多個個有錢佬都玩風水
尤其大陸更加玩風水

風水真唔真我唔知
但中共好想咁做就要阻止
真唔真都好
起唔到就一定無事

不如咁講
依廿一年香港起d咩有好過

港珠澳唔起條隧道啲大船點過

唔黑心點做共狗

灣仔繞道又係起到飯鏟頭咁

sad but true

根本支那人就係魔鬼後裔,反民主反自然反人權,咩人定勝天,無神論,你話支那人唔係魔鬼都冇人信

分分鐘當年引誘夏娃食禁果就係支那(蛇)

有冇啲咩可以化解？

無獨有偶，好難唔令人覺得搞香港

大埔回歸塔同啓德郵論碼頭都係

如果鳳凰山有山火燒左個心經簡林會點 隻鳳凰會唔會浴火重生

你都試下

無興趣呃人過世

屌你，兩條精蟲

中環灣仔繞道中環出口又係蛇頭
碼頭定IFC天橋望過去兩條電燈柱直頭好似眼咁

大埔回歸塔似蛇咩？

有無計可以 移平 拆除呢炸大釘

想知更加多可以係連登打［年輕/八奇領域］共匪陰險風水陣

你好 我唔好
諗起老矇董添

原來擺落咁多蛇 難怪無運行

蛇怕鷹

國米咪又贏拉素多

Forza inter

做老千屬低端人口

有幾高尚

多鳩餘
1萬億乜都死啦
風乜撚野水

係

香港d鬼老係建築上係信呢味野
可以參考一下中銀匯豐 有時真係唔到你唔信

起到周圍蛇頭係咩用意？
有冇風水師解釋下

做建築既好信呢D野

痴住誠哥實無死
佢整座慈山寺出黎 真係唔係講玩

呢舊野擺明係風水陣
扮乜撚野回歸週年既藝術品 用呢d濕鳩磚砌點睇都唔會係藝術品啦
之後再扮聽取民意 拆左你座墳

同埋呢d山墳式磚頭愈黎愈多地方有
有d無咁明顯擺係橋底

屌 佢搵條傻佬出鱔稿都唔知洗唔洗一皮

話風水嘅如果平平地都信
一萬億我信佢cap水多過風水囉

竟然仲有人記得

美國蘋果(蛇果)出名啲喎

如果呢d迷信野係真
支那做左咁多陰質野一早天滅中共啦

你又知之後唔會

因為香港個大佛係面向北京，當年起嗰時死咗幾個人，可以搵返新聞，當時有人話係報應

咪就係高鐵條蛇吸香港續命

反而想知點樣靠隻鷹救香港

有咩國家係鷹 自己諗

我知係美國 但我意思上風水上美國點幫到香港

物理上呢可能

國師話過白蟻蛀木，好似破咗啲釘

你話唔係蛇我都唔撚信

等大佛睇唔到 鎮唔到 利申：鳩up

如果迷信有用, 飯冰冰就唔洗百人砍加嘔十億啦

巴打你個個post 高質值得討論 但佢地咁起法 我地咩都做唔到

WHY NOT BOTH? 又CAP水又搞臭你一舉兩得

各位唔信風水嘅巴絲
風水陣有冇用係一件事
中國有心想用呢啲陣來害香港呢件事走唔甩啦掛

過多幾年等多d巴打成為魔法師再同中南海高手決一死戰

盤蛇圈

1 風水
2 cap水
3 整軍事設備就食晒成個香港無人救到
4 殖民

一條橋做4樣野
何樂而不為

係伽樓羅（Garuda)，泰國國徽，天龍八部眾之一，專食龍。華文又叫大鵬金翅鳥。

郭兄幾時出更新版風水post同小港女遊記 好想睇

即係你覺得自己 係做到既？

九唔搭八

搶d 唔係你既野 要還嫁

國土鍊成風水陣，香港人慢慢變腎石咁比中共吸血

推，睇完好撚嬲
好想一野整撚冧啲嘢

一路望一路覺得佢老公好危險

佢現在成個江青咁既款

有無巴魯坦星人

國師好心就收皮啦
開壇光幾下就破陣，我睇佢似作法開光就有

香港唔係有隻元武嘅咩

有元武都無撚用
會展比碌柱頂住
鳳凰山又比蛇纏住

點解會有人搞到人民咁憎自己國家 名義上咁講啦 狹義可理解為港府

係有用支那擺個風水陣邪鳩美國啦

你係美國本土 起到野

你估佢唔想 支那成日捐錢外國大學起孔子學院 搞事搞非

有無算到佢做總統

英國都有，唔信你查下中環匯豐個格局
仲有水庫郊野公園同濕地既佈局
佢地叫做協調，同風水一樣既野

其實搞死香港等同殺雞取卵
咁做褻支那有乜好處?

中共邏輯:我得唔到既野其它人都唔可以得到

曾經有人話過港島有舊靈龜石，一說向上爬，一說向下爬，總之爬到去某個位，香港運就玩完

之前沙中線掘地掘到靈龜會展入水，姐係已經入海，隨即發生左咁多事。。

出名食蛇果得到智慧

佢地由一開始就係睇香港唔順眼想香港死，佢地只係邊搞死香港邊cap水

迷信撚

起得唔好
個蛇嘴無咗一忽

10000億俾人cap走
有辦法唔變死城
D風水佬真係得個吹
屌你老母

舊時係香港既英國佬係非常信風水

呢個真係非常明顯
淨水觀音

唔好當佢地既玄學係流假。。。。
風水唔係中國專利，外國都會有呢d野

就好似當年起中銀大廈
啲刀鋒對住港督府同大廈側邊嘅寫字樓
有人話可能因為咁
尤德任內係北京病逝 匯豐嘅業績受影響
然後之後起係附近嘅大廈都有設計到化解咗啲刀鋒嘅煞氣

睇佢對眼
目露兇光
好似蛇咁陰狠

唔荒好人
事實證明都仆街到爆

本身眼細長為貴
佢呢種就城府深而陰濕相

話口未完 又有人講了

屌你老母原來呢間仆街銀行咁撚陰毒

同呀雜種生宵屬蛇有無關係

屌你老母，又係蛇頭

其實班有權有勢既人都係信呢d濕鳩野

耶撚入面毒蛇就係魔鬼化身

兩枝炮

唔關事 風水取其意 同樣項目唔同做法 唔同位置 形象都已經唔同手係風水上 信不信由你

好多有錢上流社會都信 但係教我哋蟻民唔好信 會唔會係真正愚民政策之一

風水，係古代係王朝既秘密知識。普通百姓學風水學擇日，會視同謀反，比人殺頭

其實玄學既野自古已經係叫帝皇術 到今日仍係有錢人信多啲

推返上熱門 香港人唔好咁善忘呀

係時候推番上黎